應該發起行動幫「眼中槍女仔」 籌醫藥費

要盡量幫「眼中槍女仔」 醫番視力與樣貌, 好可能需要高額醫藥費 (仲可能要送去外國醫).

不過, , 我相信如果發起行動幫「眼中槍女仔」 籌醫藥費, 一定籌到好多錢.

如果籌款不足, 就先至考慮動用612基金與星火基金既錢 (畢竟兩個基金既錢都唔夠用). 但我相信香港人, 如果話係幫「眼中槍女仔」 籌醫藥費, 一定籌到好多錢.

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

要幫手足

我無野講

推推推推

要幫義士

721元朗恐襲第23日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

一定會捐

612 基金

個妹開post咪話遲啲搞眾籌，比啲時間人

612基金與星火基金既錢, 暫時都唔夠用. (輸官司既潛在費用最大獲)

如果籌款不足, 就先至動用兩個基金既錢

樣就易整
但有冇科技可以恢復視力

一定支持, 一定捐, 一定推

除左醫療重要包之後復康同整容 終之乜9都包哂 直到終老

禽晚重傷或中等傷害既我相信唔只一個，只係未報，不如都係捐去612可以幫到最多人？

推

樓上話個妹遲啲搞眾籌, 要捐

(保守估計, 醫藥費分分鐘要幾百萬)

push

冇問題，照捐！我只係擔心好多兄弟其實都好傷，不過唔敢出黎同人講，唔敢去醫院，但都要唔少醫藥費，所以兩邊都要捐。

無限量支持

一定捐 612基金要幫其他手足 另外發起亦引起唔同人關注 眾籌又會多啲錢 唔駛太多手續

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

等佢個妺出來搞眾籌先捐

人人都係文宣組！文宣圖集中post

叫呀妹做
直接捐比呀妹
唔係話唔信你

幫就一定幫，差個可靠既信託人

加油

所律師都唔俾見，仲官乜撚司

試下搵612人道基金

黑警點會比佢去外國
私院都唔一定醫

少少建議：
要確認身份
例如由議員確定事主妹妹係真既大家先好科水

先搵612基金 佢地有5千萬(雖然唔知夠唔夠咁多人用)
應急完醫療開支我地再幫佢籌生活費

屋企人未出聲之前麥都唔好做
有班on9會發死人財

快啲籌喇
一定幫

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

開眾籌
找星火/民陣帶頭搞街頭募捐（唔怕被狗撚可以自己發起）

搵蘋果幫手得唔得?蘋果好似有個蘋果日報慈善基金,登記左就捐得??

冷靜啲 如果真係要捐 請直接交俾家屬
阿妹 小弟錢已準備 開聲就得

要確定真係事主個阿妹先

支持, 但唔好唔記得女拔 (?) 個阿sir

支持！

當二百萬人 有一半人捐
一人50都夠